【中國或成最大……】共產黨會係咩情況下認做輸家？

惗爆頭都惗唔到贏國會有咩可以輸

全國比人打到碌柒 咁多年都只會提人地係戰敗國啦

就算表面上輸，都只係以退為進，點都贏

南京大屠殺

贏國令連登成個創意台無晒創意